想各位巴打幫忙

話說有個朋友send左句野比我 解唔掂
ljmy _uio_ssu_ts_
唔知L定I
望各巴打幫幫手
有無見過呢句